香港人仲有無人記得bomba 笨吧？

雖然要抗爭 但係都有諗起笨吧帶黎既開心
無曬以前啲片 好失落
有無人支持佢地出返黎YouTube

好煩

新網

過街老鼠
拉

咆哮精神

好撚煩啊FOX,試撚夠水溫未, 冇人想睇啊, 過主啦

撐警仲要人比錢不了

我唔係Fox==

冇人想知奶共人個情況

即係係fox

收皮啦 垃圾

打手會唔會太明顯

憑咩撚野要我比錢睇你地D咁撚低質既垃圾
FOX個腦係咪生係屎忽到

唔想知阿 收皮啦
拉

米屈

入去睇下先覆啦==

屌你啦成日出黎試水溫

你試幾多次水溫都無人會睇你D垃圾片啊

咁出面 收皮啦

垃閪圾 拍D垃圾嘢叫人俾錢睇垃圾

過街老鼠

覆你老母臭閪咩垃圾
睇完又點?

憑咩要我比錢睇你D垃圾

啊fox 你啲公關真係好唔掂

拉

同你個名一樣 過主啦

阿fox

試水溫都比少少誠意

用個p牌上來試，
係咪咁7